沙田兄弟Jackson同Lucas真係笑到我肚痛

兩個啲中文都咁水😂
雨琦弟弟qq喔

食屎啦大陸仔

Jackson同Lucas係香港人...
沙田兄弟呢個名都好香港...

學友咁快睇咗

我電視睇直播

點解會收到大陸台

有折江台咁牛B

呢啲台唔係個個都有架咩

好擔心雨琦

多謝支持🤗 今集嘉爾哥真係好照顧我同埋我女友雨琦好可愛😁

反面

Lucas?

Yes愚樂台之光

Lucas真人有上過嚟咩

牙斬咪佢真人

吊喇星Lucas扮LBJ係咪想cow我雨琦弟弟
明知雨琦弟弟鍾意LBJ

點證明係佢

擺明，可能佢地拍緊拖

無咁嘅事

係都唔出奇 Lucas又靚仔又幽默
我係女女見到佢洪水氾濫都似...

唔係真

LBJ 係？

勒布朗詹姆斯

Jackson

好型。。。